有冇多啲gme正能量post

山頂好凍
搵人比啲溫暖我

輸左錢仲有咩好慶祝

呢隻野太危險
買升買跌都好易死
一日升跌超過100%
極容易俾人斬倉

之前啲sh撚去哂邊

仲sh 緊？

正能量

Avg 300 sh緊10股
準備今晚放

Sh @200
唔好睇咁多財經台 啲人兩極化到癡線
睇下reddit 啲post冇咁stressful

都係果句，冇人迫你去買
自己錢自己決定

撚完左你地sh咪高位走哂啦

唔想蝕住走

thx

唔睇佢會唔會升番先？

Reddit都好兩極化
不過唱啖個啲好多都新ac
自己諗

點升吖大佬 之前叫人sh個班已經走撚晒
得返我哋班傻仔
我自己如果今晚升就放 跌嘅話就留 當係紀念

留比個孫

可能到時已經執柒咗

sh緊 等Nasdaq 9號出report

去到呢個價都輸咗7成
唔爭在等到星期二

到時個short interest 係高既
實大把人爭住買！
再夾多一次！
好多方面都指出佢無可能covered position
而且佢高位short

而家根本係特價！
到下星期夾第二次
到時再放都未遲！

講到明妖股
下星期可能彈返轉頭無人知架

自己衡量 我就覺得一日未放一日未輸
賭埋呢舖 有賭未為輸

sh撚去晒tg圍爐啦，仲邊有面係到

其實wsb reddit 都有好多分析點解short squeeze 未發生同埋對家行緊咩策略

其實香港人有咩可能仲會信media
除非本身係藍絲架者

經歷過上年嘅嘢 無理由唔明大戶思路會點玩
美國佬就話無戒心者

本身賭short squeeze就係豪賭黎
贏就英雄輸就河童

入得場預咗無 根本無話咩sh 唔sh
不斷諗放定唔放嘅人 根本就注定被震走
呢啲錢唔到你賺

本來股市就係咁玩架啦

美股久唔久就有股升幾百% 甚至成千%
我500成本照SH 幾日後發達

如果你真係想strong hold 我勸你放晒先
等個價跌到差唔多 先入番
起碼你輸少中間嗰截
個人認為新一期數據出之前 都冇乜升力